點解外國人真係特別d

利申先，p牌，唔睇p牌po既可以走先。

點解外國人係比較特別？先講結論，外國人真係特別d，你搞到佢地既話真係缺點多過優點。

有一個好難聽既現實點都要講。呢場運動剩係靠香港自己係必輸，係必輸，完全冇贏既機會，香港由始至終都係響被動既位置。

如果我地自己就夠贏既話就唔使對外國做民宣啦，不如你諗番對外國做文宣既目的係d乜野先？如果冇左呢批外國市民聲援，美國國會同其他國家點會為香港人撐腰呀。

佢地撐唔只係因為道德感召，更多係因為場運動有公民撐，佢地揸住就會有道德光環，就有選票。而我地係因為外國社會不斷講不斷注視所以中共行每一步至要步步為營，只有香港人自己圍爐既話一早就死左唔少人啦。

所以我地最唔可以得罪既就係外國市民，你可能會話阻下最多只係影響幾個姐。但係我想講醜事傳千里，尤其是現今網絡發達，資訊broadcast得咁快，影響幾個相當於影響一大堆人。你自己掉番轉頭睇下咁樣走落去會點樣。

啱 明明我地都要公關
對外形象要軟弱 對方先幫得落我哋手

推